講下你今年最喜歡的電影 （計2018年香港上映電影）

我先

The Florida Project

I can speak

A Star is Born

戰地狐步舞

日： 小偷家族 屍殺片場 少女邂逅
港：非同凡響 自由行

自由行是港片？

1. Ready Player One
2. 屍殺片場
3. The Invisible Guest
4. Shape of Water
5. 逆流大叔

逆流大叔

Bohemian rhapsody

復仇者 3

無雙

小偷家族

犬之島
給我一個道歉
去年冬天，與你分手
逆流大叔
祖孽
自由行

妖怪手錶

Call me by your name
Lady bird
First man
Bohemian rhapsody
北寒諜戰

我仲有love Simon

綠簿旅友

I tonya

廣告牌殺人事件

起跑線

我的破嗝miss

岩岩睇完 綠簿筆友

mission impossible 6
infinity war
無雙
某日某月

The Invisible Guest 真係正到不得了

屍殺片場

Green book
我不是藥神
Ready player one

3 Billboards
I, Tonya
Disaster Artist
The Invisible Guest
1987 逆權公民
小偷家族
Searching
First Man
Bohemian Rhapsody

黑豹
小偷家族
霓裳魅影
蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙
犬之島

好窩心

Searching好好睇

1987

江湖兒女

給我一個道歉

少年法內情

誰先愛上他的

聖鹿獵殺

都好精彩

冷門之選：The Death of Stalin